[Android One]聯絡人重複

最近出咗兩部小米A2俾屋企兩老, 都係貪佢行原生Android
發現有個問題, 就係啲聯絡人重複顯示晒...
同一個聯絡人, 一部重複顯示2次, 一部足足有4次
肯定唔係Google聯絡人上面重複!
貌似係個聯絡人App佢Google聯絡人顯示一次,
其他App(例如WhatsApp)攞咗通訊錄之後又俾個聯絡人App Load出嚟...
有冇巴打知可以點搞？

Google一次
Sim一次
機一次
咁已經3次
你問下兩老係咪手動㩒過複製啦，
以前功能機都要手動copy，
可能佢地自己搞過

唔係
部機我做Setting未俾佢地掂過果陣已經發現呢個問題

咁2次就應該係Google一次Sim一次
4次就真係解釋唔到

咁巴打知唔知可以點搞？
原生Android嘅內置App真係精簡到唔識用

gmail 唔係有個制合拼重複聯絡人?

就係話唔係Google Account嘅聯絡人重複

無得較只顯示邊部分聯絡人？ 例如只睇sim 卡？

應該可以揀all, 手機, google, sim, whatsapp等等嘅嚟顥示
如果原生個聯絡人app冇得揀咪去play store揾個嚟用

搵唔到有
所以諗住上嚟問下各位巴打知唔知會唔會隱藏咗去邊

可以較淨係show google account 裡面嗰啲
多咗出嚟嘅咪由得佢

喺邊校？

多數喺phonebook 裡面較
你睇睇

輕輕推
老豆部機都有依個問題 巴打請問你解決咗未